{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_042080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "가족도_1"
    },
    "text": "ペク·インギ家族の肖像画は1930~1935年の間に製作され、この絵は韓屋の庭で赤ちゃんを抱いて座っている祖母を中心とした大家族が登場する。 17人の登場人物は直立姿勢で正面を見ており、数人は動きを表現している。 主人ペク·インギの家族を回想しながら絵を製作したベ·ウンソンは1920年代ドイツに留学し1930年代パリに移住して活動した。 絵には自然さを与えるために子供たちと画面の前に見えるペットの姿も描かれている。 ベ·ウンソンは絵の左側から家族全体を眺めるように立っている。 絵には遠近法が現れる床の後ろの甕台と塀の後ろの韓屋の屋根まで見えている。 人物の大きさの差も画面に深さを与えるための表現だ。 大人たちは主に白い服を着ており、子供たちは赤色、青色、黄色、緑色など多彩な色の服を着ている。 異国的な外見の犬は西欧文物の影響を受けた近代期上流層の姿と西洋化的伝統を考慮した要素と解釈できる。 作家の署名はなく、保存状態は良好である。 この絵は、韓国美術史では珍しい大型家族肖像画であり、学んだ城の代表作だ。 2001年に徳寿宮美術館で初めて展示され、2013年には国家登録文化財に指定された。",
    "QA": [
        {
            "question": "この絵はいつ製作されましたか？",
            "answer": "この絵は1930~1935年の間に製作されました。"
        },
        {
            "question": "この絵にはどんな登場人物が描かれていますか？",
            "answer": "この絵には大家族が描かれており、祖母を中心にした17人の登場人物が描かれています。"
        },
        {
            "question": "絵の中の人物たちはどんな態勢で描かれていますか？",
            "answer": "絵の中の人物たちは直立姿勢で正面を見ており、数人は動きを表現しています。"
        },
        {
            "question": "この絵を製作したベ·ウンソン氏はどのような経歴を持っていますか？",
            "answer": "ベ·ウンソンは1920年代にドイツに留学し、その後1930年代にパリに移住して活動しました。"
        },
        {
            "question": "絵の中にはどんな動物が描かれていますか？",
            "answer": "絵の中には子供たちと一緒にペットの姿も描かれています。"
        },
        {
            "question": "絵の中の人物たちはどこを見つめていますか？",
            "answer": "絵の中の人物たちは家族全体を見つめるように立っています。"
        },
        {
            "question": "絵の中にはどんな背景が描かれていますか？",
            "answer": "絵の中には遠近法が現れる床の後ろの甕台と塀の後ろの韓屋の屋根が描かれています。"
        },
        {
            "question": "絵の中の人物の服装にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "大人たちは主に白い服を着ており、子供たちは多彩な色の服を着ています。"
        },
        {
            "question": "絵の中の犬は何を象徴していますか？",
            "answer": "犬は西欧文物の影響を受けた近代期上流層の姿と西洋化的伝統を考慮した要素を象徴しています。"
        },
        {
            "question": "この絵はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "この絵は韓国美術史では珍しい大型家族肖像画であり、ベ·ウンソンの代表作とされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 423
    }
}